「行動建議」大家係咪好耐無成班人一齊唱國歌

依嫁呼籲緊大家停裝修 唔好比位人入
等美國可以快d通過法案
其間我地應該再動員和理非力量
比外國睇下我地仲未放棄同埋配合返世界杯葛中資行動
我地可以好似之前咁係各大商場搞音樂會高唱我地既國歌
再加埋民主自由>金錢等訊息聲援各杯葛行動

當然如果再遍地開花搞中資都一樣會支持
不分化 不割蓆 不督灰
光復香港 時代革命！